自拍(衛) 神器

有足夠重量，可以手機夾分開獨立使用，仲可以自拍添

CliqueFie Selfie Stick with Tripod